有線中國組：兩融現危機 傳當局不允許強行平倉

內地股市近日急挫，目前未贖回的股票質押，市值高達 6 萬億元，佔A股一成。

兩融危機再現，上海證監局在本周開始，要求券商每日上報兩融資料。

上次有同樣要求，正正是 2015 年出現的股災。

21 世紀經濟報道，前兩天都有過百客戶瀕臨爆倉，涉及數億元人民幣，形容情況「十分慘烈」。

更有消息指，大額股權質押，要得到中證監同意才能賣出，不允許強行平倉。

#有線新聞 #人民幣 #內地股災 #兩融危機 #平倉潮 #兩融 #股市急挫 #icablenews #hknews #cablenews #newsdaily #news

穿左2900

斬倉都唔比?

焗賭?

惡意斬倉

孖展平, 只係股民蝕, 孖展唔準平, 股民券商一齊蝕

icable真係香港新聞清泉

用高壓手段控制市場只會有反效果

有强姦有焗賭
我的國，强大了

入MSCI之後一9樣

一日未賣一日都唔當蝕

CLS

蝕突劵商食？？？？？

唔怪得星期二 爆跌900幾點
星期三就天下太平 好似冇野發生過咁

姐係星期一就算升都升得唔多

券商： ok, 我地沽爆港股收息